<resources>
    <!-- MAIN -->
    <string name="main_button_text_off">Net Monitor starten</string>
    <string name="main_text_normalbutton_desc">Bei Aktivierung des Start-Buttons wird ein Dienst
        ausgeführt, der alle aktiven Netzwerkverbindungen erfasst. Eine Benachrichtigung im
        Hintergrund zeigt den aktiven Scan an.</string>
    <string name="main_text_stopped">Net Monitor inaktiv</string>

    <!-- SERVICE HANDLER -->
    <string name="passive_service_start">Net Monitor Dienst in passivem Modus gestartet.</string>
    <string name="passive_service_stop">Net Monitor Dienst beendet. War in passivem Modus.</string>

    <!-- REPORT -->
    <string name="unknown_app">Unbekannte App</string>
    <string name="unknown_package">app.android.unknown</string>
    <string name="report_swipe_refresh">Zum Aktualisieren nach unten wischen.</string>
    <string name="report_detail_ssllabs"><u>SSL Labs Server Test Ergebnis öffnen</u></string>

    <!-- REPORT DETAIL -->
    <string name="headline_report_detail">Detailansicht</string>
    <string name="report_detail_heading">Detaillierte technische Info</string>

    <!-- MENU DRAWER -->
    <string name="drawer_main">Start</string>
    <string name="drawer_settings">Einstellungen</string>
    <string name="drawer_help">Hilfe</string>
    <string name="drawer_about">Über Net Monitor</string>
    <string name="navigation_drawer_open">navigation_drawer_open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">navigation_drawer_close</string>

    <!-- ABOUT -->
    <string name="about">Über</string>
    <string name="version_number">Version</string>
    <string name="about_author">Autor</string>
    <string name="about_author_contributors">und Mitwirkende.</string>
    <string name="about_affiliation">In Zusammenarbeit mit</string>
    <string name="privacy_friendly">Diese App gehört zur Gruppe der Privacy Friendly Apps entwickelt von der Technischen Universität Darmstadt. Quelltext lizenziert unter GPLv3. Bilder copyright TU Darmstadt und Google Inc.</string>
    <string name="more_info">Weitere Infos unter:</string>
    <string name="about_API">Diese App verwendet Java-SSL Labs-API von Björn Roland and Qualis SSL Labs.</string>

    <!-- HELP -->
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="help_whatis">Was ist Privacy Friendly Net Monitor?</string>
    <string name="help_whatis_answer">Privacy Friendy Net Monitor überwacht den Netzwerkverkehr der
        auf dem Gerät installierten Apps. Aktive Netzwekverbindungen werden mittels Hintergrund
        Dienst erfasst und mit zusätzlichen Verschlüsselungsinformationen Aufgelistet.</string>

    <string name="help_feature_one">Wie funktioniert die Verbindungsüberwachung?</string>
    <string name="help_feature_one_answer">Net Monitor setzt einen Hintergrunddienst ein, welcher einmal
        pro Sekunde aktive Netzwerkverbindungen erfasst. Die zu den ermittelten Verbindungen gehörigen Apps werden
        identifiziert und mit den Verbindungszielen aufgelistet.</string>

    <string name="help_feature_two">Was bedeutet das Erkennen von Protokoll und Verschlüsselung?</string>
    <string name="help_feature_two_answer">Basierend auf dem Ziel-Port einer Verbindung wird das zugehörige
        Protokoll der Transportschicht anhand bekannter Port-Nummern identifiziert. Anhand der
        verwendeten Protokolle wird eine Warnung angegeben, falls es sich um eine unverschlüssellte
        Verbindung handelt. Da die Verwendung bestimmter Ports nicht vom System erzwungen wird, ist diese
        Information allerdings unter Umständen nicht vollständig korrekt.</string>
    <string name="help_feature_three">Was ist Host-Namensauflösung?</string>
    <string name="help_feature_three_answer">Der Name des Zielhosts wird über eine umgekehrte
        Namensauflösung ermittelt. Da dies asynchron im Hintergrund geschieht, kann es ein paar
        Sekunden dauern bis der Name verfügbar ist. Achtung: Der Hostname kann sich von der
        Domain unterscheiden, welche z.B. in einem Browser angewählt wurde.</string>
    <string name="help_feature_four">Was sind detaillierte Berichte?</string>
    <string name="help_feature_four_answer">Der detallierte Modus kann in den Einstellungen aktiviert
        werden. Dadurch werden zusätzliche technische Informationen zu einer Verbindung, wenn diese in der Liste ausgewählt wird.</string>
    <string name="help_feature_five">was ist Zertifikats-Überprüfung?</string>
    <string name="help_feature_five_answer">Eine automatische Analyse der TLS-Implementierung des
        Zielservers kann in den Einstellungen aktiviert werden. Server mit
        aufgelöstem Hostnamen und bekanntem TLS-Port werden automatisch analysiert. Die Analyse wird über
        SSL Labs Schnittstelle und den zugehörigen Dienst durchgeführt. Die Qualität der TLS-
        Implementierung wird von A+ (am Besten) bis F (am Schlechtesten) oder mit T
        (Vertrauensprobleme) angegeben. Weitere Informationen über SSL Labs sind auf der "Über"
        Seite zu finden.</string>
    <string name="help_privacy">Was macht die App privatsphäre-freundlich?</string>
    <string name="help_privacy_answer">Privacy Friendly Net Monitor verwendet keine Tracking-Mechanismen,
        ist werbefrei und kostenlos. Privacy Friendly Net Monitor ist unter
        GPLv3 Lizenz veröffentlicht und kann frei erweitert und vertielt werden.</string>
    <string name="help_permission">Welche Berechtigungen braucht die App?</string>
    <string name="help_permission_answer">Privacy Friendly App Example benötigt keine zusätzlichen
        Berechtigungen um Netzwerkverbindungen zu überwachen. Die Zertifikatsüberprüfung benötigt
        die Internet-Berechtigung um Testergebnisse von Qualys SSL Labs
        abzufragen.</string>

    <!-- SETTINGS -->
    <string name="title_activity_settings">Einstellungen</string>
    <string name="pref_advanced_switch">Detaillierter Modus</string>
    <string name="pref_advanced_switch_summary">Zeigt zusätzliche technische Informationen der Verbindung.</string>
    <string name="pref_log_switch">Verbindungen aufzeichnen</string>
    <string name="pref_log_switch_summary">Behält Verbindungen.</string>
    <string name="pref_certval_switch">Zertifikats-Überprüfung</string>
    <string name="pref_certval_switch_summary">Serveranalyse mit SSL Labs API.</string>

    <!-- TOOLBAR -->
    <string name="action_refresh_title">Aktualisieren</string>
    <string name="action_startstop_start">Start</string>

    <!-- TUTORIAL -->
    <string name="slide1_heading">Willkommen!</string>
    <string name="slide1_text">Privacy Friendly Net Monitor überwacht die Netzwerkaktivität
        installierter Apps. So können Sie überprüfen, welche Verbindungen durch installierte Apps aufgebaut werden und wann diese aktiv sind.</string>

    <string name="slide2_heading">Verbindungsinformationen</string>
    <string name="slide2_text">Informationen zu aktiven Verbindungen und Verschlüsselung werden
        gelistet. Zusätzlich könne vorhalten der Verbindungen, detaillierte, technsiche Informationen
        und Zertifikatsprüfung des Zielservers aktiviert werden.</string>

    <string name="okay">Okay</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>

    <!-- NOTIFICATION -->
    <string name="bg_desc">Verbindungen werden überwacht</string>

</resources>