<resources>
    <!-- MAIN -->
    <string name="main_button_text_off">Net Monitor starten</string>
    <string name="main_text_normalbutton_desc">Bei Betätigung des Start-Buttons wird ein Dienst ausgeführt, welcher alle aktiven Netzwerk-Verbindungen erfasst. Eine Hintergrund-Benachrichtigung zeigt die aktive Überwachung an.</string>
    <string name="main_text_stopped">Net Monitor inaktiv ....</string>

    <!-- SERVICE HANDLER -->
    <string name="passive_service_start">Net Monitor Dienst in passivem Modus gestartet.</string>
    <string name="passive_service_stop">Net Monitor Dienst beendet. War in passivem Modus.</string>

    <!-- REPORT -->
    <string name="unknown_app">Unbekannte App</string>
    <string name="unknown_package">app.android.unknown</string>
    <string name="report_swipe_refresh">Zum Aktualisieren nach unten Wischen!</string>
    <string name="report_detail_ssllabs">SSL Labs Server Test Ergebnis</string>

    <!-- REPORT DETAIL -->
    <string name="headline_report_detail">Detail Ansicht</string>
    <string name="report_detail_heading">Detailierte technische Info</string>

    <!-- Welcome Dialog - DEPREACHED -->

    <!-- MENU DRAWER -->
    <string name="drawer_main">Start</string>
    <string name="drawer_settings">Einstellungen</string>
    <string name="drawer_help">Hilfe</string>
    <string name="drawer_about">Über Net Monitor</string>
    <string name="navigation_drawer_open">navigation_drawer_open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">navigation_drawer_close</string>

    <!-- ABOUT -->
    <string name="about">Über</string>
    <string name="version_number">Version 1.0</string>
    <string name="about_author">Autor</string>
    <string name="about_affiliation">In Zusammenarbeit mit</string>
    <string name="privacy_friendly">Diese App gehört zur Gruppe der Privacy Friendly Apps entwickelt von der Technischen Universität Darmstadt. Quelltext lizenziert unter GPLv3. Bilder copyright TU Darmstadt und Google Inc.</string>
    <string name="more_info">Weitere Infos unter:</string>
    <string name="about_API">Diese app verwendet Java-SSL Labs-API von Björn Roland and Qualis SSL Labs.</string>

    <!-- HELP -->
    <string name="help">Help</string>
    <string name="help_whatis">Was ist Privacy Friendly Net Monitor?</string>
    <string name="help_whatis_answer">Privacy Friendy Net Monitor überwacht den Netzwerkverkehr der
        auf dem Gerät installierten Apps. Aktive Netzwekverbindungen werden mit einem hintergrund
        Dienst erfasst und mit zusätzlichen Verschlüsselungsinformationen Aufgelistet.</string>
    <string name="help_feature_one">Verbindungs Überwachung </string>
    <string name="help_feature_one_answer">Net Monitor setzt einen Hintergrunddienst ein welcher einmal
        pro Sekunde aktive Netzwerkverbindungen erfasse. Die zur Verbindung gehörigen Apps werden
        identifiziert und mit dem Verbindungsziel aufgelistet. Die Übersichtsliste kann durch
        abwärts-wischen des Displays oder über den Aktualisieren-Button neu geladen werden.</string>
    <string name="help_feature_two">Erkennen von Protokol/Verschlüsselung</string>
    <string name="help_feature_two_answer">Basierend auf dem Ziel-Post der Verbindung wird das zugehörige
        Protokoll der Transportschicht anhand bekannter Port-Nummern identifiziert. Anhand der bekannten
        Port-Nummern wird eine Warnung angegeben, falls es sch um ein uinverschlüsselltes Protokoll
        handelt. Da die verwendung bestimmter Ports nicht vom System erzwungen wird, ist diese
        Information unter Umständen inkorrekt.</string>
    <string name="help_feature_three">Host-Namensauflösung</string>
    <string name="help_feature_three_answer"> Der Name des Zielhosts wird über eine inverse
        Namensauflösung angefragt. Da dies asynchron im Hintergrund geschieht kann es ein paar
        Sekunden dauern, bis das Ergebnis verfügbar ist. Der Aufgelöst Hostname kann sich von der
        Domain unterscheiden, welche z.B. in einem Browser angewählt wurde.</string>
    <string name="help_feature_four">Detalierte Berichte</string>
    <string name="help_feature_four_answer">Ein detalierter Modus kann in den Einstellungen aktiviert
        werden. Wenn dieser aktiv ist werden zusätzliche technische Informationen zu einer Verbindung
        angezeigt, wenn diese in der Liste berührt werden.</string>
    <string name="help_feature_five">Zertifikats-Überprüfung</string>
    <string name="help_feature_five_answer">Eine automatische Analyse der TLS-Implementierung des
        Zielservers kann in den Einstellungen aktiviert werden. Wenn aktiv werden Server mit
        aufgelöstem Hostnamen und bekanntem TLS-Port automatisch analysiert. Die Analyse wird über
        SSL Labs Schnittstelle und den zugehörigen Dienst durchgeführt. Die Qualität der TLS-
        Implementierung wird von A+ (am Besten) bis F (am Schlechtesten), oder mit T
        (Vertrauensprobleme) angegeben. Weitere Informationen über SSL Labs sind auf der "Über"
        Seite zu finden.</string>
    <string name="help_privacy">Was macht die App privatsphäre-freundlich?</string>
    <string name="help_privacy_answer">Privacy Friendly Net Monitor verwendet keine Nachverfolgenden
        Mechanismen, ist werbefrei und kostenlos. Privacy Friendly Net Monitor ist unter
        GPLv3 Lizenz veröffentlicht und kann frei erweitert und vertielt werden.</string>
    <string name="help_permission">Which permissions requires the app?</string>
    <string name="help_permission_answer">Privacy Friendly App Example benötigt keine zusätzlichen
        Berechtigungen um Netzwerkverbindungen zu überwachen. Die Zertifikatsüberprüfung benötigt
        die Berechtigung android.permissions.INTERNET um Testergebnisse von Qualys SSL Labs
        abzufragen.</string>

    <!-- SETTINGS -->
    <string name="title_activity_settings">Einstellungen</string>
    <string name="pref_advanced_switch">Detalierter Modus</string>
    <string name="pref_advanced_switch_summary">Zeigt technische Informationen der Verbindung</string>
    <string name="pref_log_switch">Verbindungen aufzeichnen</string>
    <string name="pref_log_switch_summary">Behält erkannte Verbindungen</string>
    <string name="pref_certval_switch">Zertifikats Überprüfung</string>
    <string name="pref_certval_switch_summary">Serveranalyse mit SSL Labs API</string>

    <!-- TOOLBAR -->
    <string name="action_refresh_title">Aktualisieren</string>
    <string name="action_startstop_start">Start</string>

    <!-- TUTORIAL -->
    <string name="slide1_heading">Willkommen!</string>
    <string name="slide1_text">Privacy Friendly Net Monitor überwacht Netzwerkaktivität
        installierter Apps. Überprüfen Sie alle aktiven Verbindungen.</string>
    <string name="slide2_heading">Schlüsselelements</string>
    <string name="slide2_text">Informationen zu aktiven Verbindungen und Verschlüsselung werden
        gelistet. Zusätzlich könne vorhalten der Verbindungen, detalierte, technsiche Informationen
        und Zertifikatsprüfung des Zielservers aktiviert werden.</string>
    <string name="slide3_heading">Github and Guide</string>
    <string name="slide3_text">Der Quellcode dieser App ist auf GitHub. Weitere Infos gibt es im Privacy Friendly App Guide.</string>
    <string name="okay">Okay</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>

</resources>